[kpop] 入黎放低你衣家聽緊嘅歌

音樂類型不限
我先

聽唔明D狗講乜野

Apink - Eyes

비가 와서 그랬어 술에 취해 그랬어

my name is東hea lets party tonight

東海

I like it like it like it

自己推到1001

이브

人呢

siren!!
get away out of my face

Siren

傷心也不會再哭泣

連登都有人鐘意恩彬

唔開心聽衣首會更加想死

幾時先cb

Take it slow

連登無人聽kpop

等到2036

難聽講句 clc真係時日無多

Ching sick ball

MAMAMOO-Decalcomanie

一陣聽下先 終於有pop以外嘅歌

呢首完全係80s風格

咩嚟㗎。
圖load得慢以為你講taeyang嗰首

taeyeon-i

Loona yyxy - love4eva

SMTM777

巴打有無心水

SAD BUT RIP

Oh My Girl - Remember Me

同預想風格好唔同 重諗住係夢幻風

聽到副歌重諗住係EDM間奏 點知又係到喉唔到月肺

唔到肺

被concept photo呃左

但我YooA b都係咁正

I need a break

出降得23

垃圾公司
btw
ㅇ
ㅇ
ㅇ
ㅇ

叫高啦
下星期我宇少

全部都唔識，有啲識人唔歌

揾唔識嘅好歌聽係一種樂趣

포맨 - 못해

見到歌名已經自動波識唱

4MEN

btw 有無ching知點解啲圖下載得咁慢

鍾意rap 嗰part多嗰副唱

*歌

隻舞

YooA B 係今次個MV仙女咁款

宇少今次冇程美宣

重多左好多蝗粉

衣首真係百聽不厭 差電啦

Egotistic

二哥

想妳了

달빛 아래서 춤추던 밤
在月光下跳舞的夜晚
별들도 우릴 비추던 날
星星也照亮著我們的那天
세상 가장 아름답던 그 순간
是這世界上最美麗的瞬間

晚安

宣美 sick ball

I miss you so bad

識貨

夜晚就係要聽衣啲歌

siren

高溫燒滾了我 一切

如果將入面啲rap變翻唱歌就好喇

希望多啲人鐘意佢地

好似都唔錯

衣度有無人識vinxen？大推佢17號新歌"劉在錫"

識貨
正撚到

放lunch 開心下

插住耳機 食住支煙聽 90年代味道湧晒上心口

介煙啦

估唔到嗚爸好呢味

話說韓國有冇戎煙歌

其實仲好好多味

Red velvet
Hear the sea 朝早聽
Moonlight melody 夜晚聽
當然唔少得babanana

放學

聽多幾次就厭左

政府宣傳片應該有

樓主聽開屎

我都唔係成日聽，只係咁啱一轉歌就係呢首

咁ching聽開咩

隔幾日聽一次

ftisland take me now

李洪基就有新歌

係我都等緊
但都係鐘意ft 啲hard rock多啲

1聲

我男人啲歌真係好好聽

比我離一次題

早晨呀樓豬

除咗某婦之外 其他都

中女時代

太妍

我回來了

細公司岀道真係無前途

細公司出道真係前途無限

你地好彩&公司識做啫 btw巴打係韓國？

打風聽

細公司嘅神話

Hello樓主

唉

聽冷門野
可能無乜人識

衣首好聽過48 如果有fromis9版本就好

買榜歌裡面最好聽 同輯嗰首夜行性(야행성)好高質

好撚憎人買榜

理得佢買唔買榜 呢首暫時係我今年聽得最多嘅歌 好撚正

啱啱聽完 極之麻麻 唔係我杯茶

男人歌 通常都唔啱聽
特別係韓國男聲 完全係唔想聽
就算係 idol 歌 都好多唔啱聽
防彈算係最啱聽嘅男kpop

聽下舊歌

其實我覺得佢地買榜都係逼不得已

唔係王道

Star - Vromance
Be Calm - Hwasa
Love again - Solar, Yang Da II
For now - Kwon Jinah, Sam Kim

새벽은 지나가고 黎明過後
저 달이 잠에 들면 那月亮睡去
함께했던 푸른빛이 曾跟我在一起那藍光
사라져 消失了

‘Bout You
成張專都好好聽

衣首歌陪伴左我好多個夜晚

Ching係咪有好多心事？

Pd202 always

一到夜晚就好想係咁聽啲鳩叫歌
叫走晒啲負面情緒
可惜首歌冇live版

見大家都係聽冷門野 ...
都唔係聽大團 ...
呢首廣告歌正啊

嗚爸聽歌面好闊
我就淨係鍾意聽女團歌
男團都好少

大團啲風格愈來愈單一 而且內容首首都差唔多咁濟

巴打諗野幾正面 我愈夜愈會聽啲負面歌

抑鬱

係咖
韓文歌係咁

近期一位好鐘意嘅rapper 大家都係負能量爆棚嘅人 不過佢比我幸運好多

抱抱你 揾人傾吓嘛

愈聽愈觸感傷情嘅話
試下聽下依類歌等佢代你叫晒啲壓力出嚟

聽D爆炸音樂

bangbangbang
latata
ddu du ddu du
BAAM
...
炸爆d煩惱

諗起呢首 ...
最辛苦個陣，我就會拎出嚟聽，係會聽到喊。

Apink-Like a dream

呢首真係唔好聽

重有好多首都可以㗎

太噪了

多謝巴打我會試下

我已經打擾左好多人 覺得自己好煩 衣加已經挽左失蹤一年半

你啲朋友冇關心你？

唱k最後一首一定係依首
聽完瞓啦

Suga

日文算唔算

唔想比佢地揾到我 轉校轉工轉地址轉電話del埋ig

今日聽下pop 垃圾MBK

48啲歌已經跌曬岀m榜

48期中 and 叻哥也 個批歌就正
期未個批垃圾

究竟IZ點生存

舊好聽啲 啱啱先聽完

我鐘意呢個版本有saxophone 同埋有版個mv啱首歌多啲

Party with TL

唔知
但我無絕對pick喺出道組
所以話撚知佢 最好就唔好同我本命團撞期

其實佢地啲歌唔差

睇人hihi最開心

係真係有利益衝突嘛
撞期實仆街

巴打本命係咩

GFriend + Fromis_9
貪心的雙本命 缺一不可

Fromis_9 10月初 , IZ 傳聞 10月尾 , 有機會頭尾撞
IZ 有某婦喺度 撞期好撚尷尬

男團 防彈以外，呢首算係幾正

風繼續吹

唔洗驚 實撞死fromis9 人氣差太遠

打風

佢地都幾難彈翻起 難得逆行左小小 點知又有豬隊友

嗰頭講完 衣頭岀新聞話抄人

男團話撚知佢
不過估唔到咁都食到淫雅

同公司 唔同命
同樣都係選拔出身 ... 都喺同一個台度播 ...
其實根本係同類產物 都唔知點解會咁
天啊~

衣個我都想知

聽衣首歌真心好似比人催眠緊
야 환자 단어 빼
야 다시 생각해
야 우리 차이가 뭐게
야 그딴 건 없다고

慢慢喜歡你

好撚唔鍾意呢隊野
但呢首堅係好野

作曲 編曲 이기용배 無得輸

And July

好辛苦 好想大喊

뉴이스트 W (NU'EST W) - AND I
陽光先生OST 聽到眼濕濕
佢地唱嘅抒情曲真係好鬼正

佢把聲真係同作弊冇分別
雖然唔係原唱, 但唱得比原唱更加帶出個感情出嚟
最衰淨係唱過一次... 好想聽晒全曲live版

如果依類唱歌節目(?)係人地唱歌嗰時唔加埋啲背景人聲落去就好喇...
唱唱下突然間聽到尖叫聲真係想屌老母, 節目要求我都理解
咁我諗應該有單獨收音咖, 但佢地又唔放出嚟
好似依個咁

ASONE前四人世界級㗎

可遇不可求

光頭仔應該多啲人識？

cd ver泥講 太妍個個最好
但live都係原唱

CLC

Standing Egg

考古

逆行

新歌我聽到喊

오늘 기분 너무 좋다

都係大熱nafla / kid milli
睇完第一集都暫時覺得nafla高其他人幾班
Kid milli又差唔多水平 所以睇好都係佢地

Bonamana

kid milli把聲

我血型啲歌真心高汁 可惜

各位巴打可唔可以用三分鐘入去睇左段secret film 我宇少真心高質

Luda高汁

ALL

華麗轉身

唔驚唔覺已經第10頁

又唔記得上傳

Heroine

最近聽返神話

最近首新歌好正

係 但拎唔到一位好可惜

成班大叔 39歲扮19歲
尋日睇M台音放 睇到打冷震

LOONA OEC - Sweet Crazy Love

鳴爸好有品味

[離多次題] The truth is that I fell in love with you,
And now I don’t know what to do

播完首表白嘅歌再播首被派好人卡嘅歌比我

究竟係米我ff

打風無人聽歌？

Sunmi (宣美/善美) - Siren
瘋狂洗腦

今日冇乜負面能量, 輕輕鬆鬆又一Day

又

第一次聽 幾有趣

陣雨 龍俊亨(Highlight), feat. 10cm

龍爺衣首真心好聽

送比迷失緊方向嘅朋友

Loop極唔厭

第一次聽嗰陣我喊左

考古向

一啲啲啦

咁撚誇張

잘하고 있는 거라고 말해주고 싶어 꼭 안아주고 싶어 衣句加埋佢把聲真係好入心 加上嗰陣情緒好差

金剛圈

拖拖下地random到依首
即刻一邊搖住個頭跳隻印度舞一邊繼續拖地

唔使返工返學 上網搵吓有咩新歌好聽

長命post

Jay Park

有冇同好

屌 自

嘩 騎劫喎你

Trouble Maker

佢之後啲歌都好似差咁啲

我日日吊住佢條命

把聲真係好正

唔緊要 我都幾鐘意佢地嘅音樂

#舊菜

我日日都係聽一樣嘅歌 無乜野好分享

노잼

Miss her voice

唔知去咗邊

Good morning

巴打早晨

今晚我宇少回歸

就像從沒發生過一樣

愈聽愈想喊 等我重開心左幾日 又打回原形

有冇Blackjack係度？

有 好記得上緊堂突然收到消息話解散

楊菊花食撚屎

就又有新受害者嗽

Oh my girl Closer

衣幾好個人太down down到咩歌都聽唔入耳

衣幾日

又一年了

成隻碟都世界級 好掛住佢地

2NE1係女皇！！

140322
真係好掛住21

2NE1係我初心嚟 之前中意21嗰陣因爲仲係初中生，冇錢睇con 諗住大個賺到錢先睇，而家有返工賺到錢21就解散咗 真係人生一大遺憾

係啊真係好期待春嘅cb 到時見女皇約定你啦

個帖仲未死

中秋唔好講死 我每日都吊住佢條命

回來了 衣個幾星期情緒好差

이젠 정말 괜찮은 줄 알았어

近期發現嘅一道歌 把聲真心好聽

樓主同我聽既歌都幾似
不過近排apple music冇左好多歌 迫到我就黎痴線喇

早排聽到寶兒首who are you (lag左好耐 )
覺得好正 請問仲有咩呢類型既歌

巴打聽開咩？ 可以試下上網down down完再改翻資料同tag 或者直接用melon

你指係歌詞風格/音樂風格/音樂體裁/其他？ 可以介紹下or幫你揾下 我鐘意揾歌聽

아침에 눈을 뜨면 뭐가 달라질까
每天起床睜開雙眼又有甚麼不同呢

我好中意hip hop
Kid milli同loco有好多歌冇左
Code knust首rain bird同ziont我最中意既zero gravity都冇左

風格

潮共

Infinite

請多多支持

最簡單 youtube to mp3

揾下

우리가 걸어 다니던 때, 그때 거기엔 뭐가 있을까
以前我們一起經過那裏的時候 那裡有甚麼在呢

快啲岀新歌

衣首歌我以前loop左成個月 因為同我嗰陣嘅處境好似

Hit that drum

day 6 - when you love someone

報告總司令

百聽不厭

咩事 請講

經典嘅經典

係咁loop day6

Complete
One last time

Dreamcatcher - Wonderland

點解冇人聽？

已變人妻

MV究竟發生咩事

唔知啊
可能有啲18禁野？

我聽緊一首叫垃圾韓狗既歌

落雨天必聽 但今日天晴

真 經典

有冇人識佢地？GLAM BTS嘅師姐
實力派

衣家咩景

金多喜做咗監躉

Zinni 個ig

Why

보고싶다

D2ear - Eureka

好好奇到底真人係邊個~

把聲幾好聽

請多多支持我宇少

呢幾日係咁聽 눈, 코, 입

NCT支那

做乜

bts idol

RM個開頭有點兒那個

wildflower

抽爺

Jvcki Wai 佢其他歌都唔錯 日系death metal

We’re livin’ in
Hate generation
Can’t stop hate on u
I can’t stop
Can’t stop hate on me
I can’t stop

佢地啲歌好易聽壓 除左衣首 歌詞寫得好靚

계세요?

kpop人士係到

我聽緊beast既舊歌

有無人聽過

衣首歌真係好有意境

幾時先有完整體嘅作品

有 好聽

正呀

岩岩聽到！
勁好聽
我岩聽呢類既style

樓主本身飯邊團？

竟然有連仔識！！！！

佢把聲同音樂風格完全係我杯茶

宇少 佢地嘅音樂真心唔錯 可以留意下

bona

我up得出晒佢地d名
今次comeback 無左程瀟 宣儀 美歧 好似少緊d野

中學果時成日聽 洗腦 本身我個人都鐘意聽rap
利申絲打

我都岩

今晚初一位 已準備哭

音樂嘅野唔關絲唔絲事嘅 我都係中學嗰陣開始聽 好鐘意佢地嘅歌詞旋律 同吉把低音 可惜

咁多首主打 你鐘意邊首

momomo同happy嗰種活潑風格雖然係幾適合宇少 但宜家太濫喇 相比之下 宇少迷你2-5輯嗰種夢幻風完全吸引左我衣個厭倦左pop嘅路人 正規之後星船知衰 4輯同5輯連收錄曲都轉左風格 完全係我杯茶 btw宇少嘅收錄曲好多都高質又耐聽 今次個風格完全係可以上神枱 但都係爆唔起

衣首歌完全表達岀我對現今kpop界嘅無奈

宜家團團新團都行純情風
我就最鐘意係I wish，因為呢首我先入坑，之前睇101見到俞璉瀞，估唔到入左宇宙少女，呢隻同之前果d風格好唔同，小小純情，小小大路，小小洗腦，小小夢幻，小小FF，好正，宜家都仲做緊電話鈴聲

其實佢地上唔到大枱都係公司問題，有無資源比佢地，有無同電視台打好關係都好重要

同埋佢地咁多人都好難管理

其實對比起同lv/人數嘅團 佢地嘅資源同管理都叫做唔錯 而且feel到星船重係有心搞好佢地 但就係唔知點解唔多人留意佢哋

無用架，唔同人搞關係佢係韓國就等於零

定係佢地偏去同大陸合作呀

IU - Lost Child

Dingo岀品

dreamcatcher - what

안녕 너를 사랑했었어

每次聽衣首歌都好掛住中學嗰陣
돌아가고 싶어. 철없던 그때. 책임보다 책가방이 무거웠을 때
很想回到還沒懂事的那時，回到比起責任 書包還要重的那時候

어제는 아름답고, 오늘은 지옥 같아.
昨天很美好 今天卻像地獄

係米所以巴打都去曬隔離個慢歌po 點解無曬人

返來啊各位

又係我

其他巴打呢 隔離好似幾熱鬧 下個po要改一改個名

그만하자 우리

港森發見!!!!!

Escape the era先開始買碟 入哂坑好撚好聽

快啲岀新歌 好鐘意佢地把和聲

琴晚the show。。。

冇計 真係差太遠

宇少

唔理 WHAT 真係好撚正

後來的我們

我意思係新人女團個分數重高過dc

Dc d韓飯真係 其實佢地要發圍都係要係海外打出個名堂回流返泡菜先得
不過宇少 dia同omg都係出道接近成千日先有初一位
仲有希望嘅

希望啦佢地真係值得擁有更好

Winner- different

冇 依家間公司都擺到明將重心放係海外
又歐美巡fans meeting 又kcon LA
有d韓飯葡萄海外飯仲脫埋粉

其實老實講 海外飯不如韓飲 得韓飯得天下 海外飯只係一個點綴

佢地依家個風格泡菜根本接受唔到
咁我作為音飯 私心梗係想佢keep住依家嘅風格
要氹韓飯就一定要轉style 兩難

韓狗最鐘意米清純可愛洗腦 好似t某 實力又唔係話好 歌又首首都一樣咁濟 淨係靠姣靠後台 真正有實力有自己風格嘅好難係kpop界生存 我已經厭倦左pop同韓狗思維

所以我希望佢一直可以keep住呢個style算 唔紅都唔好捨棄自己初衷

4 o’clock

返埋今日又放假

내게 오는 길

시경님

bts嗰首?

Yessss

無人聽歌

覺得好好聽 但spotify好似無
唯有聽Joy版本

召喚連登blackjacks

衣首歌歌詞有種日系feel 好有畫面

Crush

個譯名冇譯錯 但點解好似怪怪地 btw WB bro

QQ音樂係咁 成日夾梗整啲譯名落去 例如:f(x)有首歌叫Rude Love，佢就譯咗做粗魯的愛

Loona HI High

More 好L好笑

Warmth-Bastille

Google translate

唉真係畀啲譯名吹漲

我宇少嘅概念簡直痴曬線 各位多多支持

ZE:A - HEART FOR 2

邊條hihi負評我宇少

真。經典 好掛住光𤋮

Loona hi high

重loop緊

멈춰 버린 시간들이 추억이 되고
추억들이 돌고 돌아 미련이 되고
너무 급했던 예전의 나 stupid
너무 눈이 멀었던 예전의 나 stupid
난 두려워 늘 너 없이
어떻게 세상을 걸을지
흐릿해진 이곳을
스스로 이겨낼 수 있을지

萬能朴寶英

重睇緊我的鬼神大人
纜車嗰幕又搞到我喊了

人夫
申惠善

非韓文,SJ新歌(算kpop掛),似係西班牙語,好想分享,個節奏跳LOCKING幾正

拉丁風真係好啱佢地 但韓狗唔大受

好鐘意佢首휴가同오늘 밤

幾時先可以再聽到佢岀新歌

有冇中文名?

一首最近係韓國幾多人聽嘅歌 首歌來自一隊叫SORAN(소란)嘅indie band

落雨天例牌

新有新歌

就

Ching 識貨

I’m waiting

落雨天就係要聽頹歌

好聽喎 佢其他歌都好岩我聽
繼續介紹呀

原來我唔係自言自語

聽到我

抵佢上神枱

Help
Somebody help
Somebody help me please tonight

聽番d興奮開心既歌啦

에이핑크 - forever star 仲治癒梗演唱會後遺症 等梗地地嘅新歌治癒

Apple music最近無左好多韓文歌

個人唔開心聽咩都唔入耳

有啲歌上網down/買melon 都好過apple music

抑鬱的人別看Instagram

最近聽到呢首
見到率智歸隊睇返5人版live
感動到喊左出黎

我等緊我宇少13人完全體

LOOPLOOPLOOPLOOPLOOPLOOPLOOP

聽緊

高質過佢地自己部份既主打歌

冇人聽iu

MAMAMOO-Egotistic

1234567 khalilllllfong

好擔心佢地

冇咩留意佢地,咩事?
我只係岩岩睇人歌見到呢首野幾好聽,同埋有個別幾位幾正

紅唔起 公司又爛 明明好有實力 101魔咒

無我宇宙大明星

樓主你真係好L灰 ,何必呢?

我都想改

早2日出, 請多多支持

由佢岀道開始已經有關住佢

我都係睇The Unit先記得佢..佢唱歌真心好正..
早2日去睇佢busking正到

曬命

今次唔睇唔知幾時再有機會

有實力嘅歌手係kpop界係生存唔到的

打卡

서툰 우리 인연이 버티지를 못하고
시간 속에 점점 옅어져서
힘없이 떨어지는 가을 빛의 수평선 너머
그 시절이 또 지나간다

我們生疏的姻緣無法繼續下去
在時間中漸漸淡化
越過無力墜落的秋色水平線
那時節又過去了

傷心的人別聽慢歌

呢首好正...圭賢3隻碟都好好聽
仲要等到出年退伍先有機會出新碟

退伍都未必咁快有solo

點解你用apple會有哩首歌既

fromis_9 love bomb

Apple好多都無 寧願用melon同上網down好過

我第一首聽嘅舊歌

想當年玩勁舞圍聽

團

좋다

你啲歌有冇英文名
我想試下聽都唔知點search

對唔住大佬 其實你可以去google translate 開韓文鍵盤打韓文 我以前都係咁

世界的約定(哈爾移動城堡)

正

我反尼嗽 你地呢

聽完好想走路

有冇人識

點算 我好緊張

做乜9

起起我底

looplooplooploop